［絲打入］因為口技太好 男朋友成日懶得屌我 可以點？

佢會搵籍口話啲dom貴 咁佢負責交租係唔多錢既 咁唔通要我自己買套比佢屌咩
含同屌既比例大概係三比一...但佢好似無考慮過我既需要 佢話含唔洗搞咁多 我含得佢又爽 如果搞野 搞完又要沖涼 而家冬天更加唔肯...
同埋佢太長 好多時都比佢插到喉嚨痛
有冇絲打教我可以點做 一諗起就眼濕濕 喊住出po

叫佢幫你含返

你屌番佢

其實佢對我好好 知我屋企有問題即刻出錢租出黎一齊住 但係某方面就有啲自私 當然佢工作忙 放工好攰

有冇諗過口技好 係你下面闊過西隧佢冇feel

你教佢點含你含好d咪得

其實唔會呀 我feel到架嘛

Gay佬就唔洗用dom啦...

同埋佢太長 好多時都比佢插到喉嚨痛

...你係咪青頭仔？含含下佢會屌我個口架嘛

下次叫佢屌下你屎忽窿咪大家都舒服囉

大家男人老狗無所謂

我係女喎

有賓州的女

死青頭仔咁鍾意屈人

你屌到我硬哂

邊個話架
唔會大肚啫都要防性病

喺咪射埋入口到

買條假狗屌到佢前列腺高潮先係最爽
以後就唔會屌你個嘴會叫你拎假狗黎屌佢

係咪每人互射兩次？